要對抗奴性制度其實真係唔可以旨意淋病講一兩句野

講明先, 淋病仆街就梗; 人命唔夠你奴性重要?我屌你都嫌整臭自己.
但香港人係咪都要反思下, 有D野一隻手掌都未必打得響

唔解釋太多純粹想討論

利申自己區交通不受大影響, 但起身睇睇新聞就決定今日12點先返到office

BTW 點都要補返 我殺你屋企人睇下可唔可以互讓互諒?

香港人咪得把口，出面幾多人又怕上司鬧，又驚公司扣糧

我尋日射足成日波
理撚得你罵